入黎多謝有線新聞刺針

多謝

你睇咗邊集啊

布歐

Fans...仲有中國組

多謝 不過行動較實際

冇睇開，但我覺得要多謝佢地！

無睇開 依家嚟支持

你五毛黎？

我印象最深係疫症初期佢地追蹤懲教口罩個單野

李臻由now 過檔cable 做dirty job

新聞刺針唔係condom

點解依個post好似推極都推唔郁咁

推
刺針 同 中國組

新聞刺針同中國組係最高質既新聞組

新聞刺針成日報道埋啲荒謬新聞真係好正
仆街港共迫害新聞自由

三毛

翁維愷

黃浩賢

唔知有冇佢地份

多謝新聞刺針，中國組

新聞自由

不想努力了

我仲記得同翁維愷一齊上武漢個cam man叫葉子坤，個時真係驚佢兩個無命返黎

一齊打電話去有線Hotmail 反映，有無得諗

多謝佢哋報導支共問題
多謝佢哋俾香港人知道牆國人係幾無保障

Push

Thanks

有線新聞翁維愷好痴線
2020年1月25日